搵 10 GB / 無限plan

而家係CSL約，搵 10 GB / 無限plan

用緊3 4g 10g plan 3百幾

我本身用左stm 無限3g 份幾重有半年 有冇得升級新plan同埋咩價錢？

識得有個專業絲打有各電訊公司新客轉台特價勁抵最新優惠！

可以tg佢了解各大公司轉台優惠詳細tg:zhuo0611
email:usetobe0611@gmail.com

有冇一百蚊樓下既5GB plan

搵抽查買smartone plan有獨特優惠
Tleegram:chaucha2017

Cmhk 248 12Gb